★香港市面失業IT人數，就快多過流浪狗！

點處理？

call防止虐畜會？

一日放150隻蝗落嚟, 好快食晒

去黃金砌機都月入5萬

好仆街咁講自己友

IT fg 都至少有30k （高登仔講既）
驚乜

唔用 linux 後果

蓋世寶吊老母講的

U

你俾我？

GO SSP FIND ME

30K 已經係賤價，頂爛市

lm

call漁護 人道搞掂佢